CSL 我dlnm

逢親返工放工一多人咩都收唔到
錦上路，地鐵好多位都load 空氣
連登新聞都睇唔到，cls
比幾多錢都無用

想穩定收到上下網姐

我都想轉，仲有成年約，唔洗sell...